不自由毋寧死 妥協最後 失敗者只會係你

LMF行得太前前咗十年
唱呢首好過唱海闊天空啦屌

-------------------------------------
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

邊個再講叫班狗從良同我入來